區選真係好鬼

小弟就住荃灣區既
但係成個月都冇見過建制出黎拉票
淨係見到泛民日日出黎

係咪佢地已經老人院種夠票

agger阿，順便講埋我果個選區都係泛民出嚟拉票

我荃灣區某選區都未見過建制派果條友

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

我覺得選完如果不利建制，政府會係咁DQ人

區選已輸

其實我都好擔心，飯民贏咗會唔會即刻一國一制